講 夠 北 角 未，唔 撚 去 呀！

可唔可以學識冷處理
呢啲咁既謠言傳到滿天飛
仲要叫人出去同你頂？
就算佢地真係黎
佢地黎到見乜人都冇就收皮架啦
成條街都落閘佢地玩手指呀？

推

琴日咁攰 前線今日休息呀同我

不要被仇恨支配

咪由得d白衫晒下太陽囉

今 日 休 息 一 天

維持治安係警察既責職責，唔關我地事
They are well paid for it

由班狗做啦
唔做又係幫手加火水

白衫出嚟想斬狗？ 提提佢地香港唔食得狗肉

唔去啦

唔好去 各勇士 求下大家唔好去

去嚟托柒咩
由得佢地鳩企打街坊啦
雖然分分鐘笠水

由頭到尾都冇人想理個班傻仔福建佬

唔撚去

全世界都唔準去

唔準去